msgid ""
msgstr ""

#Chinese Simplified
################################

msgctxt "#32001"
msgid "Login Settings"
msgstr "登录设置"

msgctxt "#32002"
msgid "Account Settings"
msgstr "账号设置"

msgctxt "#32003"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "#32004"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "#32005"
msgid "Login"
msgstr "登录"

msgctxt "#32006"
msgid "Qrcode Login"
msgstr "扫码登录"

##

msgctxt "#32102"
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理设置"

msgctxt "#32103"
msgid "Host"
msgstr "服务器"

msgctxt "#32104"
msgid "Port"
msgstr "端口"

msgctxt "#32105"
msgid "Enable Proxy"
msgstr "使用代理"

################################

msgctxt "#33001"
msgid "Play Settings"
msgstr "播放设置"

msgctxt "#33002"
msgid "Play Settings"
msgstr "播放设置"

msgctxt "#33003"
msgid "Number of Songs Per Page"
msgstr "每页歌曲数"

msgctxt "#33004"
msgid "Show Index of Song"
msgstr "显示歌曲序号"

msgctxt "#33005"
msgid "Play MV First"
msgstr "优先播放MV"

msgctxt "#33006"
msgid "Default Quality"
msgstr "音质"

msgctxt "#33007"
msgid "Default Resolution"
msgstr "画质"

msgctxt "#32011"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgctxt "#32012"
msgid "High"
msgstr "较高"

msgctxt "#32013"
msgid "Very High"
msgstr "极高"

msgctxt "#32014"
msgid "Lossless"
msgstr "无损"

msgctxt "#32015"
msgid "Hires"
msgstr "Hi-Res"

# 标清
msgctxt "#32021"
msgid "240"
msgstr "240"

# 高清
msgctxt "#32022"
msgid "480"
msgstr "480"

# 超清
msgctxt "#32023"
msgid "720"
msgstr "720"

# 1080P
msgctxt "#32024"
msgid "1080"
msgstr "1080"

msgctxt "#33009"
msgid "Auto Play Mv"
msgstr "歌曲不能播放时自动播放MV(如有)"

msgctxt "#33010"
msgid "Hide Songs That Cannot Be Played"
msgstr "隐藏不能播放的歌曲"

msgctxt "#33011"
msgid "Hide Cover Songs in Search Reault"
msgstr "隐藏搜索结果中的翻唱歌曲"

msgctxt "#33012"
msgid "Show Album Name"
msgstr "歌名下方显示专辑名"

msgctxt "#33013"
msgid "Upload Play Record"
msgstr "上传播放记录至网易云"

################################

msgctxt "#34001"
msgid "Function Settings"
msgstr "功能设置"

msgctxt "#34002"
msgid "Function Switch"
msgstr "功能开关"

msgctxt "#34003"
msgid "Ranking List"
msgstr "排行榜"

msgctxt "#34004"
msgid "Top Artist"
msgstr "热门歌手"

msgctxt "#34005"
msgid "Daily Recommend"
msgstr "每日推荐"

msgctxt "#34006"
msgid "Personal FM"
msgstr "私人FM"

msgctxt "#34007"
msgid "My Playlist"
msgstr "我的歌单"

msgctxt "#34008"
msgid "Recommend Playlists"
msgstr "推荐歌单"

msgctxt "#34009"
msgid "Sublist"
msgstr "我的收藏"

msgctxt "#34010"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgctxt "#34011"
msgid "Colud Disk"
msgstr "我的云盘"

msgctxt "#34012"
msgid "New Albums"
msgstr "新碟上架"

msgctxt "#34013"
msgid "New Songs"
msgstr "新歌速递"

msgctxt "#34014"
msgid "Home Page"
msgstr "个人主页"

msgctxt "#34015"
msgid "Top Mv"
msgstr "热门MV"

msgctxt "#34016"
msgid "Mlog"
msgstr "Mlog"

msgctxt "#34017"
msgid "Login"
msgstr "扫码登录"


################################

msgctxt "#35001"
msgid "Tag Settings"
msgstr "标志设置"

msgctxt "#35002"
msgid "Tag Switch"
msgstr "标志开关"

msgctxt "#35003"
msgid "MV Tag"
msgstr "MV标志"

msgctxt "#35004"
msgid "VIP Tag"
msgstr "VIP标志"

msgctxt "#35005"
msgid "cloud Tag"
msgstr "云盘标志"

msgctxt "#35006"
msgid "Exclusive Tag"
msgstr "独家标志"

msgctxt "#35007"
msgid "SQ Tag"
msgstr "SQ标志"

msgctxt "#35008"
msgid "Pay Tag"
msgstr "付费标志"

msgctxt "#35009"
msgid "PreSell Tag"
msgstr "预售标志"
